<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cadeau on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</title>
    <link>/categories/cadeau/</link>
    <description>Recent content in Cadeau on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/categories/cadeau/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bougie à base de soja</title>
      <link>/produits/bougie-soja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/bougie-soja/</guid>
      <description>Que ce soit pour créer une ambiance et/ou diffuser une odeur rafraîchissante. Cette bougie à base de cire de soja est une 100% végétale. Aucun dérivé du pétrole ici! En plus d’être naturelle, vous pouvez compter sur une durée de vie de 30 à 50% plus longue qu&amp;rsquo;une bougie en paraffine.
Lieu de fabrication: Québec
Dimension: 2oz
Matériaux: Cire de soja, huiles parfumées de première qualité sans phosphate ainsi que des huiles essentielles</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bouquet de fleurs</title>
      <link>/produits/bouquet-fleurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/bouquet-fleurs/</guid>
      <description>Quelle belle façon de mettre de la couleurs dans un environnement avec un magnifique bouquet de fleurs en plus d&amp;rsquo;embaumer l&amp;rsquo;air. Parfait pour le comptoir de réception ou simplement remercier, féliciter un employé qui le mérite!
Provenance: Fait au Québec
Contactez-nous et nous vous ferons part des fleurs disponibles en saison et des variétés de bouquet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petite enveloppe de semences</title>
      <link>/produits/enveloppe-semences/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/enveloppe-semences/</guid>
      <description>Un peu cadeau vert? Cette enveloppe se glisse partout! De quoi semer le bonheur.
Matériaux: Semences
Provenance: Fait au Québec</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trousse Confort</title>
      <link>/produits/trousse-confort/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/trousse-confort/</guid>
      <description>Cette trousse confort contient :
 Une brosse à dent biodégradable Crème à main (50g) Baume à lèvres Pochette de canevas avec écusson de cuir  Brosse à dent : manche en bambou, poil en polymères, exempts de BPA et d’autres toxines
Crème à main forêt: Ingrédients: beurre de karité, huile de coco, huile de jojoba, huiles essentielles d&amp;rsquo;aiguille de sapin, pin et bois de cèdre. Ou Crème à main Thé blanc à la rose: Ingrédients: beurre de karité, huile de coco, huile de jojoba, thé blanc organique à la rose, extrait de rose.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>