<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</title>
    <link>https://www.localc.ca/articles/</link>
    <description>Recent content on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Jul 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.localc.ca/articles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>5 idées cadeaux fait à Montréal</title>
      <link>https://www.localc.ca/articles/5-idees-cadeaux-fait-a-montreal/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.localc.ca/articles/5-idees-cadeaux-fait-a-montreal/</guid>
      <description>Vous voulez vous démarquer auprès de vos clients, remercier des membres importants de votre organisation, voici quelques idées qui sauront vous plaires!
1- Bougie de soja Les bougies de soja sont 100% naturelle. Des huiles essentielles sont utilisées pour donner de douces fragrances de figue et romarin et eucalyptus et miel. Une façon simple de rendre une pièce invitante.
2- Semences Offrez des semences en cadeau! De belles surprises vous attendent à la floraison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les essentiels du bureau</title>
      <link>https://www.localc.ca/articles/top-4-articles-de-bureau/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.localc.ca/articles/top-4-articles-de-bureau/</guid>
      <description>Nous vous avons déniché une gamme de produits très intéressants pour vous faire remarquer lors de rencontres d’affaires ou pour uniformiser les articles du bureau.
1- Bloc note en bois Pour les puristes comme nous, qui avons encore besoin de prendre des notes à la main, un bloc notes est toujours utile! Celui-ci est en bois, ce qui lui donne une bonne structure et en plus, ses feuilles sont rechargeables.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La petite histoire de Local C</title>
      <link>https://www.localc.ca/articles/localc-notre-histoire/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.localc.ca/articles/localc-notre-histoire/</guid>
      <description>Né d’une passion commune pour les produits d’ici, Marie-Ève et moi avons décidé de nous lancer dans cette folle aventure de la promotion de produits corporatifs fabriqués localement.
Notre vision pour ce projet?  Encourager l’économie locale Proposer une gamme de produits promotionnels qui correspondent aux valeurs des entreprises Avoir un impact positif sur l’environnement  Il faut dire que cet amour du local ne date pas d’hier. Marie-Ève cumule plus de 15 années d’expérience en direction de commerce de détail.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>