<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nouveautés on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</title>
    <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/categories/nouveautes/</link>
    <description>Recent content in Nouveautés on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/categories/nouveautes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bloc porte cartes d’affaires</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bloc-porte-cartes-daffaires/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bloc-porte-cartes-daffaires/</guid>
      <description>Porte cartes d’affaires personnalisé au logo de votre entreprise.
Dimension: 3.5 x 3.5 x 0.75 pouces
Matériaux: Pin canadien
Surface d’impression: 0,75 x 2 pouces</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bougie à base de soja</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bougie-soja/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bougie-soja/</guid>
      <description>Que ce soit pour créer une ambiance et/ou diffuser une odeur rafraîchissante. Cette bougie à base de cire de soja est une 100% végétale. Aucun dérivé du pétrole ici! En plus d’être naturelle, vous pouvez compter sur une durée de vie de 30 à 50% plus longue qu&amp;rsquo;une bougie en paraffine.
Lieu de fabrication: Québec
Dimension: 2oz
Matériaux: Cire de soja, huiles parfumées de première qualité sans phosphate ainsi que des huiles essentielles</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bouquet de fleurs</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bouquet-fleurs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/bouquet-fleurs/</guid>
      <description>Quelle belle façon de mettre de la couleurs dans un environnement avec un magnifique bouquet de fleurs en plus d&amp;rsquo;embaumer l&amp;rsquo;air. Parfait pour le comptoir de réception ou simplement remercier, féliciter un employé qui le mérite!
Contactez-nous et nous vous ferons part des fleurs disponibles en saison et des variétés de bouquet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caramels mous en papillote</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/caramels-mous-papillote/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/caramels-mous-papillote/</guid>
      <description>Caramels tendres, coupés au couteau, emballés un par un en papillote. Un bonheur à partager (ou non) !
Dimension: 100g
Matériaux: Sucre, crème, beurre, gousses de vanille, fleur de sel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cartes personnalisables</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/carte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/carte/</guid>
      <description>Toujours à la recherche de cartes originales pour vous démarquer auprès de vos clients? Les cartes de Darveelicious sont parfaites! Représentant les installations icôniques de Montréal, vos clients seront heureux de la conserver longtemps.
Il est même possible de faire le design de votre propre immeuble! Devenez un icône!
_Dimension:_4.25 x 5.5 pouces</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Duo sucré</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/duo-sucre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/duo-sucre/</guid>
      <description>Duo composé d’une confiture au poires gingembre et d’une deuxième à la rhubarbe et citron. Entièrement fait à partir de produits locaux et naturels, il s’agit une belle façon de remercier ou chouchouter vos employés ou vos clients.
Dimension: Chaque pot est de 106 ml
Matériaux:
 Poires/ gingembre: Poires, gingembre bio, sucre bio, jus de citron, zeste de citron, pectine, phosphate monocalcique (activateur pectine) Rhubarbe/citron: Rhubarbe, sucre bio, citrons, pectine, phosphate monocalcique (activateur pectine)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guimauves au chocolat</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/guimauves-chocolat/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/guimauves-chocolat/</guid>
      <description>Guimauves rebondissantes, pas trop sucrées, juste parfaites. Même si elles sont parfaites telles quelles, on peut aussi les faire griller dans un feu de bois.
Dimension: 100g
Matériaux: Sucre, miel, chocolat noir, glucose, gélatine, cacao en poudre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moyen sac réutilisable</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/moyen-sac/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/moyen-sac/</guid>
      <description>La grandeur juste parfaite? La voilà! Ce sac robuste à souhait peut contenir une quantité surprenante de chose! Parfait pour y mettre un kit de conférence ou comme sac de sport!
Matériaux: canevas 12 oz. 100% coton et écusson en cuir de vache
Dimension: 13 x 13 x 5 pouces</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quinoa soufflé au caramel</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/quinoa-souffle-caramel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/quinoa-souffle-caramel/</guid>
      <description>Collation croquante, un brin salée, un brin sucrée, bref, le bonheur à l’état pur!
Dimension: 150g
Ingrédients: Quinoa soufflé bio, graines de citrouille bio, sucre, beurre, tamari sans gluten, gousses de vanille</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sac à lunch</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/sac-a-lunch/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/sac-a-lunch/</guid>
      <description>Ce superbe sac à lunch réutilisable est fait de caneva de coton. Ses ganses de cuir lui donne un aspect distingué.te l’accès aux cartes. Le fil ciré et la couture à la main promettent une belle maturité et un produit durable.
Dimension: 5.5 x 7 x 12 pouces
Matériaux: Canevas et cuir italien
Surface d’impression: 0.25 x 0.5 pouces</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tasse Ti-café </title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/tasse-ti-cafe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/tasse-ti-cafe/</guid>
      <description>Ti comment? Assez ti pour contenir un espresso court! Cette tasse en porcelaine est faite à la main. De plus, elle est résistante au micro-onde et au lave vaisselle.
Matériaux: Porcelaine</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trio Salé</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/trio-sale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/trio-sale/</guid>
      <description>Cet ensemble salé est parfait pour accompagner les fromages, pour des burger ou simplement pour un pique-nique. Entièrement fait à partir de produits locaux et naturels, il s’agit une belle façon de remercier ou chouchouter vos employés ou vos clients.
Dimension: Chaque pot est de 106 ml
Matériaux:
 Betteraves/gingembre: Betteraves, vinaigre blanc, sucre bio, gingembre bio, chilis Thaï oiseaux. Moutarde à la bière: Bière « Route des épices » de Dieu du Ciel, graine de moutarde brune, graine de moutarde noire, vinaigre de malt, poudre de moutarde, sucre bio, curcuma, poudre d’oignon Relish de maïs fumé: Maïs fumé de pommier, vinaigre blanc, poivrons, sucre bio, céleri, oignon rouge, fécule de maïs, moutarde en poudre, paprika fumé, graines de céleri, curcuma, sel de mer, cayenne  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trousse Confort</title>
      <link>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/trousse-confort/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://zoo-keeper-handles-62138.netlify.com/produits/trousse-confort/</guid>
      <description>Cette trousse confort contient :
 Une brosse à dent biodégradable Crème à main (50g) Baume à lèvres Pochette de canevas avec écusson de cuir  Brosse à dent : manche en bambou, poil en polymères, exempts de BPA et d’autres toxines
Crème à main forêt: Ingrédients: beurre de karité, huile de coco, huile de jojoba, huiles essentielles d&amp;rsquo;aiguille de sapin, pin et bois de cèdre. Ou Crème à main Thé blanc à la rose: Ingrédients: beurre de karité, huile de coco, huile de jojoba, thé blanc organique à la rose, extrait de rose.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>