<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bals-provisions on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</title>
    <link>/createurs/bals-provisions/</link>
    <description>Recent content in Bals-provisions on Local C - Articles promotionnels avec de la valeur</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    
	<atom:link href="/createurs/bals-provisions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Duo sucré</title>
      <link>/produits/duo-sucre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/duo-sucre/</guid>
      <description>Duo composé d’une confiture au poires gingembre et d’une deuxième à la rhubarbe et citron. Entièrement fait à partir de produits locaux et naturels, il s’agit une belle façon de remercier ou chouchouter vos employés ou vos clients.
Dimension: Chaque pot est de 106 ml
Matériaux:
 Poires/ gingembre: Poires, gingembre bio, sucre bio, jus de citron, zeste de citron, pectine, phosphate monocalcique (activateur pectine) Rhubarbe/citron: Rhubarbe, sucre bio, citrons, pectine, phosphate monocalcique (activateur pectine)  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trio Salé</title>
      <link>/produits/trio-sale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/produits/trio-sale/</guid>
      <description>Cet ensemble salé est parfait pour accompagner les fromages, pour des burger ou simplement pour un pique-nique. Entièrement fait à partir de produits locaux et naturels, il s’agit une belle façon de remercier ou chouchouter vos employés ou vos clients.
Dimension: Chaque pot est de 106 ml
Matériaux:
 Betteraves/gingembre: Betteraves, vinaigre blanc, sucre bio, gingembre bio, chilis Thaï oiseaux. Moutarde à la bière: Bière « Route des épices » de Dieu du Ciel, graine de moutarde brune, graine de moutarde noire, vinaigre de malt, poudre de moutarde, sucre bio, curcuma, poudre d’oignon Relish de maïs fumé: Maïs fumé de pommier, vinaigre blanc, poivrons, sucre bio, céleri, oignon rouge, fécule de maïs, moutarde en poudre, paprika fumé, graines de céleri, curcuma, sel de mer, cayenne  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>